見到人越痛苦越開心

唔知做咩事呢排見到人痛苦自己心入面就越開心，突然有種衝動帶刀返學殺曬啲人，仲要係慢慢折磨嗰種。兩晚都發夢夢見啲人好痛苦，求生不得求死不能。好撚正但好似好痴線好恐怖。點算好？

啱啱call咗青山留位俾你

洗唔洗咁絕

清好波 快啲送樓主入去

不安

你要思維上解決你內心的問題，去個靜的地方坐足一日去諗

睇睇醫生穩陣

其實好正常

我都想有個咁嘅地方比我

睇開，冇撚用

maybe？

你係咪好壓抑

算係

生活？家庭？愛情？友情？
搵唔搵到方法去抒發

4樣都有
冇

壓力大，冇地方舒緩係咁嫁啦
我都係見到人，動物好痛苦既表情，都會感到好痛快，
原因係我痛苦之餘但面無表情，但見人痛苦面容扭曲，感受到痛苦過我，我因而舒壓

反社會人格症狀 不過照計應該係天生 沒理由突然甘，巴大呢兩日好大挫折?

咁

放心，冇事，出年升中三就唔會有咁既諗法

唔係呢2日咖啦。近呢一兩個月都係，但突然之間先係咁諗。

見到有人痛苦嘅表情真係好正

最好係咁
我出年點睇都係升中二

傻仔仲唔係你

我女

直call青山啦仲打比烏龜

我係見到人越開心越痛苦

傻女仲唔係你

咁有啲咩咁壓抑

因為自己開心唔到

係啊係我啊做咩？

唔講啦…

快點來sm我吧

屌

M巴？

難得好小小又要我提，唔好咁對我啦

係呀
來吧

咁唔好講

Deepweb

正喎

seen√√

what's that

[url][/url]tg me

好咩咁

好正常，我都係咁

文化史學家 Tiffany Watt Smith 去年底出版新書 Schadenfreude: The Joy of Another’s Misfortune 分析幸災樂禍的心理，她認為視乎程度，通常幸災樂禍都是人之常情。尤其當看到惺惺作態的權貴露出醜態，這不但並非心理變態，而且是健康的自我保護機制。

唔好

咁都好啲。。。

好不安 報定驚安全D

可能自己都係咁痛苦

如果係咁都安心啲

go，你報

不嬲都咁痛苦

我中意睇強國人意外冚家剷
你睇開咩

我鍾意睇你意外冚家剷

咁咪囉
輕鬆啲啦巴打

我絲

講左咁耐先知

好叻吖你

剷左你都唔知係我啦！

聽你既描述我諗起套漫畫
話動物恐懼到絕望既時候身體會釋放
啲化學物質令自己麻木
減少死亡時承受既痛楚
會唔會就係你見到痛苦會興奮既原因

知～當然知。唔好話我睇死你落到去都係個毒撚睇LIHKG

即係我好痛苦？可能我習慣咗已經麻木了

彼此彼此啦
到時咪又係我回下你
你回下我

講黎聽下
感情事定家庭事

啱 諗清楚就行動

咁咖你我邊有你咁毒喎

唔想提…
愛情友情家事學業乜都有啲咁咯
仲頂到就唔撚理

冇咁嘅地方啊CHING
香港地…唉

咁樣會抑鬱
過來人
揾個陌生人講下
講完block左佢

你把口毒到出汁啦
我認第一你咪第二囉

你住邊頭阿
港九新界我都有啲貨

過曬啲負能量畀佢